有冇絲打真心唔鍾意大隻仔

反而鍾意張敬軒個種官仔骨骨既類型
呢幾年興健身 個個都操到好大隻 但反而氣質型男仔就愈黎愈少 好想見到有李安納度後生個種

點解？大隻左反而冇女鍾意？

唔覺 身邊個個女仔都鍾意大隻仔
出街見到著背心既大隻仔都會望到眼甘甘

..大把啦 唔係點會咁多人哈韓姐

韓個個都好大隻喎

唔做gym變番油頭毒撚

排骨mk仔

因爲你唔鍾意柒頭大隻仔
大隻靚仔人人都鍾意

我唔係指2pm個啲野獸偶像喎 好似boyfriend個type都唔少 行少男風個種 仲有之前去韓國...韓仔好多都齊蔭 菇頭 啲造型match唔到大隻

但係大隻靚仔都係冇左李安納度或者尊尼特普個種氣質

一定好過排骨仔
肌肉係必須，但唔好爆肌

講到尾都係睇樣啫

白白淨淨又瘦瘦地真係好正 不過有適量嘅肌肉係可以接受嘅我覺得 例如有少少腹肌 但係太多又或者好似健美先生嗰種真係不了不了

有撚所謂咩 肥婆都有人愛

羅仲謙 袁偉豪

太大隻女仔會驚（好似係）

呢兩個都叫大隻啦

上鏡姐 真人都偏瘦

因為怕俾大隻仔家暴